原來何妖係維特健靈受薪顧問

原來妖係維特健靈同 Doctor's Choice 嘅受薪顧問：

大家幫手去維特健靈個 FB page 留言，要求佢哋立即炒咗何妖條人渣！

推

push

Push

再推

e 森美 有廣告向呢間野度

仲有 Doctor's Choice 醫之選個 page:

擺買 直至佢地炒何妖

所以呢?

佢應該唔care
不如理下721 上環 開槍36

你驚連鎖反應害埋森美？森美一直咁撐港人，我諗畀佢知道後佢都唔會想再接呢間公司嘅廣告囉！

依幾張好正，建議出英文版

無嘢講

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

呢位巴打係咪誤會咗我係五毛呢？

我係 P 牌，因為真係呢排先加入連登，之前一直只係 CD-ROM，但我唔係五毛。事實上我係 facebook page 「香港民主消費力量」嘅 admin 之一，由 14 年 10 月開始 run 個 page，動員大家用消費力量抗爭。我的確唔係前線嘅戰士，你亦可以話我哋鼓吹嘅行動，相於食催淚彈同畀警棍扑係小兒科。但你都識講「兄弟爬山，各自努力」，我哋嘅行動絕非「東拉西扯分散注意」，我哋亦都深信喺一個資本主義社會入面，只要多人響應，良心消費同杯葛力量係有佢實質嘅抗爭力量喺度。面對極權政府，係要每一個人都喺自己嘅崗位做逆權公民先有得同佢鬥！

維特健寧老細廣西政協黎

推
死何妖死不足惜